今日大埔！太和站落車唔該！

麻煩咁多位嚟大埔一日遊嘅手足喺太和站落車
走先喺大埔墟站走
喺大埔行個大運

海濱公園有好靚嘅香港回歸/淪陷紀念塔
歡迎大家去睇下

今日兩點 去大埔

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

大家幫回歸塔裝飾下都得㗎

不割蓆 不分化 不篤灰 **不指揮**

麥麥加推
[突發] 人人都可以做文宣

Push

推

行下街先

推
做下運動身體好

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

大家想用啲咩同佢裝飾？

連儂塔

集合地點太和站？

大埔好多嘢玩

太和站出發

圍住大埔行個大運

可惜冇得扔寶碟
不過可以扔其他嘢

推到上熱門

五連

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

今日兩點去大埔

10/8大埔遊行取消 要贏唔洗行 無人叫你一定要大埔

幫推

做乜嘢呀你？ 取消唔代表唔可以行街

琴日d風向不斷叫人唔去大埔，唔去北角
on99

一句到尾 大和站定大埔落

我諗到啲野
和理出場時間了 依個岩哂啲和理大埔撚

寶碟version 嘅連儂樹有冇得諗

太和

太和呀 唔好落錯！！！

你諗到啲咩呀？巴打

去邊度整?

行撚開啦

推呀！

大埔

推呀，到時見

行動PO推

成舊屎咁

光復香港

大家可以覆果陣配多張圖，咁就可以更有效

我係大埔中心嘢，出面好撚熱呀

唔好落錯車

夜晚就變成色發光嘅屎

最好同金紫荊嗰邊一樣
統一啲嘛

#拒絕分裂行為
#統一裝飾方式

be water 行一圈快閃入機場
佢地布好晒局巴士改道
店舖9成關門
點解要同佢地配合

推
大埔頭其實係太和嗰面

一齊去大埔睇林鄭踩過嘅海豚

走啦垃圾 返支那住啦 屌你老母

其實使唔使帶Gear

唔係文物

咪就係上面條友

但小心，入左難走

帶！緊係帶！和理非都要gear up

連儂又得 寫字又得

該區有冇保皇辦事處？

光復香港 時代革命

遲到點跟 自己行定點

push

自己行 因為狗出咗反對通知書

星期六一定去行街

我驚比狗單捉 我唔警坐48個鐘
係我女朋友死要跟 我怕佢頂唔到

咪撚水人入海濱
好撚難走

屌 唔好撚叫人去回歸塔啦 死路一條呀屌

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

分享俾身邊人啊
Google Form:

係咪總之太和落 跟住個路線圖就得

唔好入海濱 講多次 唔好入海濱
唔好入工業邨 講多次 唔好入工業邨

好多

李國英 民建聯
譚榮勳 民建聯
鄭俊平 民建聯
黄碧嬌 民建聯
胡健民 民建聯
陳笑權 新界社團聯會
余智榮 新界社團聯會
羅曉楓 經民聯
陳灶良 經民聯
鄭俊和 獨立
鄧銘泰 獨立
劉志成 新界社團聯會
李華光 經民聯

用名搵應該搵到佢哋辦事處

屌，咪戇鳩啦叫人去海濱

之前好多流料放風話有暴徒嚇人唔好開舖想減少人流

大家小心

好
咁唔去回歸塔
大家喺大埔行下街！

記得入大埔踩單車

今日兩點 太和站見

有用post , 推

巴士撚 提一聲

大埔運動場個站封左

基本上係寶鄉橋前就要落

唉，林村好西遠，都係去市中心行街

推推推

好驚手足落錯車去左新達

所以要推呢個post

出發！

推有用既ＰＯＳＴ！

大家時刻警覺，保護好自己！

行住街等大家

巴士係咪坐到尾

太和站!太和站!太和站!太和站!

幾號？

所有行動 post 都要推

72x

行動

理論上
72x最match條路線應該係安祥路
不過今日封咗路。。。

咁姐係唔洗嚟

搭鐵

72x即係旺角啦
去旺角東搭火車啦巴打

大角咀冇火車要行

be water, 今日都唔一定要全日留係大埔
警犬做左咁多準備封鎖大埔, 你郁佢地都好頭痕

咁行去旺角地鐵站囉
九龍塘轉車
好似唔係好遠

Up

幫手推

收到 陣間見

好耐冇去大埔

一個人都無屌晒你地老母

。

睇海景

e41改左站 唔該想問下富享總站落 有無問題

Push!

尋日鄭女士咁臭串

唔係咁都忍啊？行出黎喇！

我無嘢講

轉頭到

google map行返落大埔中心!

想問聲幾點轉機場？

急不及待想玩玩了

推呀

推
記住遊擊
最好有落單狗

推 大埔ers assemble!!!

推上去呀係2點鐘

pish

新興花園條天橋係咪封咗 我見有通告

去大埔踩單單?

太和站見

出發喇喂

依家先知佢叫回歸撘

求下你哋 千祈唔好去海濱公園
海濱公園大到仆街 基本上得冇路走
而且遠離地鐵站同埋交通工具

下次先 下次先
手足話今日唔去

太和太和太和大埔大埔大埔

推呀，咁少大埔post，連登仔傻撚左呀

推 有冇人到咗？

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

來緊 等埋

推 先大埔後機場
［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

勿入 先大埔後機場

大埔呀

先大埔後機場

大埔@1402

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

海濱入左去好難走
唔好水人入去啦
留係市中心好啦

有冇人喺太和站組隊

行下公園幾好，又可以踩下單車

唔好入海濱，
班狗由工業村包抄，到時跳海都唔掂

點解要整到咩黎咩斜

一田冇開冇得補給